親愛的連登持有人連尼住Admin大大

是咁的

有一個會員:羊咩1234bb

編號:#34714

佢惡意係我既po入面洗板，貼左一堆恐怖女人的相片

如果係我睇到都無咩所謂

但如果係我4歲既女睇到咁點算呢！

我一直覺得連登係個好高質素既討論區

安坐家中知天下事，但...但萬萬想不到會有如此的流氓存在!!

我都唔知應該點做先可以令我個女重現笑容....

admin 大大，請你明察秋毫！萬萬不能令此人危害連登！

關你撚事

佢比肥絲狙擊入佢個個post貼佢個樣幾十幅
連仔都話冇洗版啦

咁佢靚仔，我個女鐘意佢咁ok

但我個女唔鐘意個女鬼！

媽媽鬧爆我呢家！

叫佢貼返自己

好橋，但我唔知仲有無機會見到佢

睇我最近d po

俾癲狗狙擊

Admin大大

左 定右？

夫子我支持你

Ho ball

連狗呢

我仲等緊

個post嚇死

Why

慢慢等下啦 連狗仲數緊廣告費 應該有排都未數完

好啦，我個女已經發左幾次nightmare

連仔....

其實站務台到底有無用

覆句read都好啊

我都唔使成日推po

唉